免費塔羅(留tg)

有冇巴絲想塔羅呀？有嘅可以留低tg，我搵你哋。

問題方面，唔建議問yes/no題，因為想同你分析下個問題再比解決方法/建議。問題嘅質素好影響答案嘅準確性同針對性。可以tg問咗我哋再一齊改條問題。

要帶個頭盔先，復合係比較難準，因為呢件事本事就好唔穏定，不過可以試下一齊睇下件事，分析下你哋之間嘅問題係邊，再睇吓有冇機會。

有多少少嘢想講，就係有時候牌比嘅資訊唔多，唔好不停追問你嘅塔羅師。其他人嘅做法我唔清楚，但係牌話我知嘅嘢 我一定會話俾你知。
最後唔準嘅話麻煩屌得細力啲

希望各位可以人生呢場修行入面，有所成長，我哋tg見！！！

麻煩哂巴打

唔洗客氣

多謝你

唔該哂

謝樓主
最近好迷茫

唔該巴打

thx bro

有一位前輩/同行負皮咗

又有大把人想留低資料比黑警

因為占卜幾燒精神力可能要等耐少少，一日占到4個左右

咁睇黎聽日 /後日到我 期待

唔好咁講，可能完全唔中呢，同埋我能力真係唔高，只可以話知道就講俾你知，睇唔到就真係唔敢講㗎啦，好睇狀態

Ching 到牌咩樣

你係唔係同行黎問我咩牌
到時候tg比相你睇，遲啲想買副before/after，佢啲牌係塔羅牌每張牌前/下1秒嘅行動

唔係純粹覺得啲牌好靚 好有味道

求指答

thx巴打

有啲「大師」好仆街，成日攻擊其他人又成日互相吹奏互相打飛機
塔羅牌有啲好靚ga，例如係witches tarot

鍾意呢set

塔羅牌有啲細節位其實係有解釋，有時候啲人重新畫完之後就冇咗嗰啲細節位，感覺冇咁好

Thanks Ching

原來是咁的
me剩係看圖睇故事

我話嘅before tarot就係咁樣，你可以睇吓第一張圖左下角嗰張同最下面嗰張，係同一張牌嚟，不過係佢前1秒做緊乜嘢，好似一個故事咁樣

感激

第一日cut 1 cut先，唔太做得切

巴打

免費占太傷精神，真係未必做得切
唔係鼓吹話課金，當然呢個係個人選擇
第一日cut 1 cut，不過都可以照排

今日進度比想像中慢，占得三個，但係準度都維持到，希望幫到各位

Dllm有人扮我搵大家

謝謝你

感激樓主

今日可能占到2個，已經係tg 打咗招呼搵你哋喇，覆到嘅話會占你哋先，唔得嘅話就會占下一個先，完咗再補返

講少少經，成日有人問幾時出pool，塔羅牌係比較擅長占一件事件，時間性果d比較難做。出面有其他人係會唔占呢類(如果免費)，或者同你每個月都開牌去睇，咁樣就比較麻煩同多嘢做。但其實如果換下問法，例如嚟緊三個月/半年感情發展會點、或者簡單少少會唔會有對象，就會方便架喇。

另外塔羅係唔需要一下提供晒所有background ，理論上塔羅牌係唔使背景資料ge，但例如對象係男定女嗰啲我哋都會想知道。上次幾時拍拖嗰啲就唔使啦

有語癌嘅話，原諒我我占到有d頭暈

thanks thanks

今日狀態比想像中好，占咗五個，課金一個，我哋聽日繼續
同埋如果收到我tg message 嘅可以覆一覆我，因為我見到你冇反應就會搵下一位先唔該晒

唔該巴打！

今日占咗三個，已經有師兄轉職做課金戰士，好感動，希望都幫到你哋啦。
未到占到嘅師兄要等多陣，因為都真係幾嘥時間同精神去幫你地每一個占㗎

唔麻煩，要你哋等就真

Thanks ！

客氣喇

感謝巴打

Thks

Thank you ><

Thank you

多謝巴打

今日同聽日都休息，連續占咗幾日，精神少少差

想試試 謝樓主

感謝樓主

求救啊 多謝巴打

麻煩哂！

Thanks!

最快要下星期先救到你，呢個係如果我每日馬不停蹄咁做嘅話最快下星期

等你

唔該你🙏🏻🙏🏻

麻煩晒

唔該晒！

Thank you so much🙏

有冇得問三峽大壩會唔會冧

唔係有推背圖咩

呢排占多咗，甩多咗頭髮

今日嘅精神狀態真係就只可以占到一個，sorry，要各位等多陣

Thanks

thx樓主，休息好先啦，唔急

C打
Thanks 樓主

今日占咗一個，已經即刻支持埋我
你可能會問點解做得一個，因為叫咗你地幾點搵我，你哋冇搵到，可唔可以上心少少

我聽日睇吓咩情況，如果佢哋搵我嘅，就做佢哋先。如果唔係就到之後嗰啲巴打

唔該曬😭

猶豫左好耐 始終都忍唔住
麻煩晒

麻煩哂

呢兩日都去返咗工，我哋聽日繼續

Thank you巴打

想問事業/愛情

唔該樓主

謝樓主

感謝

thanks

感激！

其實就咁 洗下牌 打開
費神果個位係邊

你揸車夠坐上車，轉個軚盤
發生意外嘅位係邊度

你去學下，幫下人占咪知

你打機夠坐喺度，撳個keyboard
咁要專注力嘅位係邊度

解牌要記要諗好多嘢，d人問問題，又要解釋比佢聽。唔講占卜，你試下每日同5個人傾偈，每個傾30分鐘，你會唔會攰啊？

仲要係Free
樓豬我愛你.jpg

講真，私心一定有，我亦唔呃人。你可以當係而家免費試咗先，將來有需要咪考慮下揾返我
課金同免費做法有少少唔同，不過我通常都用課金方法同上面各位占卜

所以每日只可以占到幾個，有時真係攰 冇精神就繼續唔到，要各位等耐d，盡量做得詳細d，hea做就冇意思。

累就休息下啦 都話明係免費野 唔影響到自己生活工作最好
慢啲 無人會怪你 做得舒服先會長久 服務到更多既人

對唔住，啱啱態度唔好

再講多次，俾咗個時間你，你唔搵我就當你棄權，我冇可能無限期咁等你搵我，免費亦唔需要做到老竇搵仔咁樣

麻煩樓主

搵到#63，有啲人改咗名條link冇用

同埋如果知道答案之後咩都唔理嗰啲就唔好搵我，dllm 免費仲block9我，係唔係啲說話唔啱聽，面對唔到自己呀

Thanks 樓主！

麻煩曬了

謝謝你~

今日休息，有新牌到咗，要學一學 follow返d意思先

Thanks 師傅

唔該

Thanks 巴打

今日一口氣做咗五個，去到#81樓，麻煩等多陣，好頭暈休息完會盡快搵你地

休息完，揾到86樓lu，真係覺得唔錯嘅，可以支持下

今日俾人搞到冇心情占卜。有人問佢個仔做唔做到特首，又問會唔會再見到神(再見到？即係之前見過？)

你想我點答你你認真問嘅，我唔怪你。不過如果你係搞事/同行玩嘢，麻煩高抬貴手，你唔係認真嘅話，你咁樣係阻住我同其他人，唔該晒

想問關於事業方面嘅進修問題謝謝你

覆得好詳細好準, 而且會有傾有講

多謝晒

想問事業

我哋睇埋今晚啲人有冇覆到，冇嘅話就直接去下一批，記住check tg呀

thank you ！

你本身係幾多樓如果係嘅話可以搵你先
Add多一次，當然可以la，我本身搵到#93，不過有好多人轉左ID或者冇覆我